點解港女咁鍾意儲7-11嗰d玩具。。。

又要印花。。又要貼錢。。

我未儲過
我係咪唔係女人？

要儲下印花「換」返嚟唔同直接用錢買
抵好多
同埋個玩具都係女仔鍾意嘅公仔姐
你試下如果係換D毒撚嘅老婆咪又係仆到去換
好似日本果D便利店咁

幾個月一次, 叫啲兵仔送,
儲到成屋都係

技蘭咁嘅樣都可以屈餐cafe啦

送比我都唔要

叼。。。

你上左年紀啫

威、疊馬、英雄主義

葉玉兄阿

收兵

7仔d印花算易儲

我20歲
20年都無儲過

收皮啦，收皮啦，收皮啦.jpg

應該係 儲物興趣癮

點解港女咁鐘意要求人送
呢啲又曬錢又曬時間心機嘅野俾佢
但係又因為唔係曬自己心機
好快用唔同理由令佢消失

小丸子好正喎

以前成套齊哂

7-11 d marketing 勁囉

我有一隻

因為人地送比妳

20蚊第一個之後每10蚊多一個
當你要儲20個先有得換
都只係210蚊就有得抽
P.s之前海賊王個陣係咁抽

有時係摸d死人膠樽仔。真係。。。

我懷疑d女根本唔係真心鐘意 係旨在玩下洗下d 仔